除左記者會整合之外，仲要有超詳細學術report 支援

開個民間報社，做番少少水平高的論調support番d囗號。
例如，經濟衰退的主因唔係示威，係咩？
外國人如何看待評價香港示威。
警方武力水平，國際比對。
等等。
有咗詳细backup文檔，再推info圖出來。
有足夠好的ref同factcheck,先可以有文宣上的優勢。而唔係純理念的爭吵

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車